69 學生需知

睇左呢幾日d post 兒登真係癲狗黎 惡過共狗 預左比人批鬥 話係5毛
6月9日大家都一定要去 一定要去 一定要去
學生 00後你地仲細 唔好係呢度比人講兩句就衝衝衝 好撚熱血 到時比人拉左真係無人可憐你 唔好同屋企人嘈交 要聽父母既說話 要相信佢地係最關心你既人
佢地老一輩唔明就算 唔好諗住說服到佢地改變 9成都食古不化 一句達埋黎 食鹽多過你食米 美國佬搞事 中國幾好云云
聽左就算啦 唔好為左政治立場同屋企人關係變差
屋企唔比去就話同朋友去行街睇戲啦
再唔比就算啦 唔好去 無人會怪你 你有呢個心已經好多謝你
見到好多話屋企人唔比去 然後兒登仔就會屌鳩你無獨立思想 乜都要聽屋企人話乜乜柒柒 總知你唔去就有千萬個理由屌柒你
你地唔撚洗理佢地 係兒登打兩隻字就輕鬆 佢地本身都係細路 到你比人拉左 有無一個會出黎幫你 答案係無
所以你地一定要注重自己既安全 唔好要屋企人擔心 到時記睇清楚情況先 有咩唔對路就要走 （真係要跑走）唔好人地叫你衝就去 睇清楚情況先

69不散 到時見

學生其實有光環，仲要唔駛不了要返工，大家一定要出嚟

學生著埋校服先計？

有咩光環 晒氣啦 光環係飯民用黎人格綁架d後生仔
係呀 未夠18好難會告你
但到時仆街黑警咪照打撚柒你 拉你返去 老豆老母要去保釋你
做岩既事 仲要比老豆老母屌 跟住就惡性循環

請大家留意埋呢段

共匪以分化起家，一開始1920年代就已經搞到國民黨分裂，後來更加以分化打敗國民政府奪得大權，無論有錢vs冇錢，港男vs港女，八大之間&所謂後門狗優劣，私樓vs公屋，公屋vs劏房，白色vs黑色等等，總之搞到你反共勢力嘅內亂，就係三毛最想樂見嘅現象

要對抗三毛分化技倆，首先自己要先拚棄批評其他同路人所做出嘅行為，同路人係指任何反共力量（包括泛民），而唔包括返工不了/ 遊行有乜用？（消極撚）/ 散播負面情緒嘅分化撚三毛

假設如果你想衝但面對人地係和理非嘅立場，唔好鬧人，相反如果你係和理非但面對人地係想衝嘅立場，亦都唔好鬧人甚至阻人，否則會破壞大家關係從而削弱反共力量

再強調一次，要杜絕三毛分化，首先自己要先拚棄批評其他同路人所做出嘅行為，至於唔同門派之間嘅舊仇恨，宜家大敵當前兵臨城下，都唔好互踩住（eg黃毓民、陳雲甚至熱狗之流，雖然我都覺得熱狗好賤格，但只要冇人彩佢無視佢就可以，冇必要鬧戰）否則三毛好易利用呢點製造缺口挑撥「土本vs泛民」嘅關係，造成反共力量嘅內亂。呢條守則任何反共力量（包括泛民&本土）都應該要守

6月9號！大家一齊上街！

乜撚野69? 性愛姿勢

屌你 自己諗啦
工聯會學生係學生 i大都係大

同你老母69完
利申重口味

"If you want peace, prepare for war."
from John Wick 3 Parabellum

衝又衝一半。
人地外國激烈示威係真係接近暴動。
次次都有人死。
唔打算做到咁，不如唔好衝。
霸住條馬路冇意思。

加油 努力 真心佩服你
你死左我夾1001帛金 大花牌
你衝果陣記得影相拍片證明你衝最前線
Btw 你衝你事 你自己衡量過風險 唔好焗d學生去衝

細路仔係咁 鐘意踩低人地 枱高自己
咁先有成功感

上連登 勿認真